Do you hear the people sing?

希望仲諗緊今晚/聽日去唔去既人可以聽完呢首歌之後可以比到鼓勵你

祝各位聽日 武運昌隆